Average Sentiment: POSITIVE (Score: 0.18)
Average Sentiment: POSITIVE (Score: 0.18)

Sentence:  Good morning everyone.
Sentiment: POSITIVE (Score: 0.44)

Sentence: Good morning to everyone.
Sentiment: POSITIVE (Score: 0.44)

Sentence: Let's kick off with our project updates.
Sentiment: NEUTRAL (Score: 0.00)

Sentence: We have completed the back-end integration and the new features are working well.
Sentiment: POSITIVE (Score: 0.27)

Sentence: However, we have hit a few issues with the payment gateway.
Sentiment: NEUTRAL (Score: 0.00)

Sentence: This problem should be cured quickly.
Sentiment: NEGATIVE (Score: -0.40)

Sentence: That's great news.
Sentiment: POSITIVE (Score: 0.62)

Sentence: Do we have a timeline for resolving the payment issues?
Sentiment: POSITIVE (Score: 0.38)

Sentence: We expect to fix them by the end of the week.
Sentiment: NEUTRAL (Score: 0.00)

Sentence: We will solve it by the end of Sabatah.
Sentiment: POSITIVE (Score: 0.20)

Sentence: Regarding testing, we have started on the new features.
Sentiment: NEUTRAL (Score: 0.00)

Sentence: So far so good.
Sentiment: POSITIVE (Score: 0.62)

Sentence: But I need more time for the report.
Sentiment: NEUTRAL (Score: 0.00)

Sentence: I need more time to confirm the security.
Sentiment: POSITIVE (Score: 0.34)

Sentence: From marketing, we are gearing up for the product launch.
Sentiment: NEUTRAL (Score: 0.00)

Sentence: Let's kick off the promotional campaign next week.
Sentiment: NEUTRAL (Score: 0.00)

Sentence: First Sabta, we can start it.
Sentiment: NEUTRAL (Score: 0.00)

Sentence: Sounds good.
Sentiment: POSITIVE (Score: 0.44)

Sentence: Let's have all materials ready.
Sentiment: POSITIVE (Score: 0.36)

Sentence: Any concerns from the team?
Sentiment: NEUTRAL (Score: 0.00)

Sentence: I think there should be a design review before Launch.
Sentiment: NEUTRAL (Score: 0.00)

Sentence: Agreed.
Sentiment: POSITIVE (Score: 0.27)

Sentence: A design review will help catch any last minute issues.
Sentiment: POSITIVE (Score: 0.40)

Sentence: And let's allocate some time for regression testing after the updates.
Sentiment: NEUTRAL (Score: 0.00)

Sentence: For regression testing, we should determine time.
Sentiment: NEUTRAL (Score: 0.00)
